外語歌改編聽得多，有冇邊首香港歌改編做外語

國粵互換唔算

拋磚 我淨係得一首

其實呢首都只係算香港 / 台灣 half

搵唔到原唱版本

查過 係鄧麗君

搵唔到日文原唱版本

搵到多首

算唔算？

都係MLTR

today I

娃娃愛天下 》End roll

越南越愛呢?

追 -> the perfect moment